【有圖】黨鐵車廂入面有便衣狗？

嘩屌而家黨鐵同支那d車卡一樣樣
利申兩年無搭過東鐵

著到咁都叫便衣？個特務話你聽佢係特務

周圍都係㗎啦

好似係黨鐵東鐵線頭等既查飛狗黎

扮特務既特務

搭下車都要俾人管 想點先
一陣講句粗口都俾人罰

唔好講粗口

係咪會捉手機鈴聲係榮光既乘客？

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

捉人食野？

一陣支那味(唔係比喻)

附例=港鐵附例

Chinese FBI

你呢架火車黎喎

不嬲都咁嘅樣?

咪又係黨鐵